點解依個foodieyanyan 咁on9

痴撚線 佢生日cap 撚曬人地d 祝福擺上story
驚死冚世界唔知佢生日
仲有佢日日都po 好撚多story
水蛇春咁長 好驚恐怖

佢d 相除左唔同角度扮食左好多碟之外
仲會影收據
d foodie 係咪鍾意扮張單就話自己冇攞著數

一千一條友都叫豪

對於foodie 黎講平時免費食野 今餐算豪啦

中toro....

大toro......

特大toro....

用埋d垃圾電話影野食 影出黎真係好撚噁心

美圖手機

係咪以前有人post過上黎
話佢唔同角度影啲食物就扮食左好多咁

係呀 佢真係好撚on9

佢以前扮大食真係笑到仆街
大食都要扮真係好可悲

原來係良心foodie

影簽卡單：自費
冇影：人地俾錢佢免費食

明白了

碟拖羅張相先戇鳩
明明係同一碟野係唔同角度影話自己食特大拖羅

又嚟

又係呢條扮大食foodie

食一樣食物咁得閒post咁多story
佢係咪真係享受緊食野架

隻碟轉一圈影5張扮食左5碟果個？

咁大食都咁瘦 好羨慕呀

又影左當食左？